msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ehforwarderbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-23 19:07+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-24 19:14\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: ehforwarderbot\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 299617\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /EFBChannels/efb-telegram-master/efb_telegram_master/locale/efb_telegram_master.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 111\n"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:211
#, python-brace-format
msgid "Unknown type of message \"{0}\". (UT01)"
msgstr "未知類型的消息「{0}」。(UT01)"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:402
msgid "Sent a picture."
msgstr "發送圖片。"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:664
#: efb_telegram_master/slave_message.py:800
msgid "Sent a file."
msgstr "發送文件。"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:737
msgid "[Edited]"
msgstr "[已編輯]"

#. TRANSLATORS: Flag for messages edited on slave channels, but cannot be edited on Telegram.
#: efb_telegram_master/slave_message.py:775
msgid "[edited]"
msgstr "[已編輯]"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:855
#: efb_telegram_master/slave_message.py:864
msgid "(unsupported)"
msgstr "(不支援)"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:919
#: efb_telegram_master/master_message.py:310
#: efb_telegram_master/master_message.py:312
#: efb_telegram_master/master_message.py:548
#: efb_telegram_master/master_message.py:550
msgid "Message is removed in remote chat."
msgstr "消息已從遠端對話中移除。"

#: efb_telegram_master/slave_message.py:1007
#, python-brace-format
msgid "Attachment is too large ({size}). Maximum allowed by Telegram Bot API is {max_size}. (AT02)"
msgstr "文件尺寸太大（{size}）。Telegram Bot API 允許的最大檔案大小為{max_size}。(AT02)"

#: efb_telegram_master/commands.py:101
#, python-brace-format
msgid "Invalid parameter: {0}. (CE01)"
msgstr "參數無效: {0}。(CE01)"

#: efb_telegram_master/commands.py:107
#, python-brace-format
msgid "Index out of bound: {0}. (CE02)"
msgstr "索引越界：{0} (CE02)"

#: efb_telegram_master/commands.py:160
msgid "<i>Click the link next to the name for usage.</i>\n"
msgstr "<i>點擊名稱旁的連結以查看用法</i>\n"

#: efb_telegram_master/commands.py:189
msgid "No command found."
msgstr "找不到指令。"

#: efb_telegram_master/commands.py:199
msgid "Invalid module ID. (XC03)"
msgstr "無效的元件 ID。(XC03)"

#: efb_telegram_master/commands.py:205
msgid "Command not found in selected module. (XC04)"
msgstr "該指令在指定的元件中不存在。(XC04)"

#: efb_telegram_master/commands.py:233
msgid "Invalid module ID. (XC01)"
msgstr "無效的元件 ID。(XC01)"

#: efb_telegram_master/commands.py:241
msgid "Command not found in selected module. (XC02)"
msgstr "該指令在指定的元件中不存在。(XC02)"

#: efb_telegram_master/commands.py:249
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍等…"

#: efb_telegram_master/commands.py:259
msgid "Error: Command is not found in the channel.\n"
"Function: {channel_id}.{callable}\n"
"Arguments: {args!r}\n"
"Keyword Arguments: {kwargs!r}"
msgstr "錯誤：指令不存在。\n"
"函數：{channel_id}.{callable}\n"
"參數：{args!r}\n"
"關鍵字參數：{kwargs!r}"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:116
msgid "Caption is truncated due to its length. Full message is sent as attachment."
msgstr "文字由於過長而被截取。完整內容將以附件發送。"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:226
#: efb_telegram_master/bot_manager.py:268
msgid "Message is truncated due to its length. Full message is sent as attachment."
msgstr "消息由於過長而被截取。完整的消息將以附件發送。"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:481
msgid "Session expired. Please try again. (SE01)"
msgstr "消息已過期。請重試。(SE01)"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:538
msgid "Response is truncated due to its length. Full message is sent as attachment."
msgstr "返回內容因長度過長而被截斷。完整消息會作為附件發送。"

#: efb_telegram_master/bot_manager.py:593
msgid "Empty attachment detected."
msgstr "發現了空附件。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:174
msgid "This bot cannot join groups. Chat linking might not work properly. Please enable this setting with @BotFather."
msgstr "此 bot 無法加入群組。對話綁定可能無法正常使用。請透過 @BotFather 啟用此設定。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:180
msgid "This bot cannot read all messages in a group chat. Message delivery in linked groups might not work properly. Please adjust my privacy settings with @BotFather."
msgstr "此 bot 無法接受群聊中的非指令消息。綁定的群組中的消息傳遞可能無法正常工作。請透過 @BotFather 調整 bot 的隱私設定。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:221
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:372
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:663
msgid "Processing..."
msgstr "處理中…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:274
#, python-brace-format
msgid "{0}: Linked"
msgstr "{0}: 綁定"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:275
#, python-brace-format
msgid "{0}: User"
msgstr "{0}：使用者"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:276
#, python-brace-format
msgid "{0}: Group"
msgstr "{0}：群組"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:340
msgid "< Prev"
msgstr "< 上一頁"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:342
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:468
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:518
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:345
msgid "Next >"
msgstr "下一頁 >"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:375
msgid "This Telegram group is currently linked with..."
msgstr "該 Telegram 群組已綁定至…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:377
msgid "Please choose the chat you want to link with..."
msgstr "請選擇要綁定的對話…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:378
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:708
msgid "\n\n"
"Legend:\n"
msgstr "\n\n"
"圖例:\n"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:420
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:491
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:740
msgid "Cancelled."
msgstr "已取消。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:430
#, python-brace-format
msgid "Invalid parameter ({0}). (IP01)"
msgstr "無效的參數：({0})。(IP01)"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:451
#, python-brace-format
msgid "You've selected chat {0}."
msgstr "你選擇了對話 {0} 。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:453
msgid "\n"
"This chat has already linked to Telegram."
msgstr "\n"
"該對話已被綁定至 Telegram。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:454
msgid "\n"
"What would you like to do?\n\n"
"<i>* If the link button doesn't work for you, please try to link manually.</i>"
msgstr "\n"
"接下來要做什麼？\n\n"
"<i>* 如果你無法使用綁定按鈕，請嘗試手動綁定。</i>"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:460
msgid "Relink"
msgstr "重新綁定"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:461
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:463
msgid "Link"
msgstr "綁定"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:464
#, python-brace-format
msgid "Manual {link_or_relink}"
msgstr "手動{link_or_relink}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:502
msgid "Chat {} is restored."
msgstr "對話 {} 已還原。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:505
#, python-brace-format
msgid "To link {chat_display_name} manually, please:\n\n"
"1. Add me to the Telegram Group you want to link to.\n"
"2. Send the following code.\n\n"
"<code>/start {code}</code>\n\n"
"3. Then I would notify you if the chat is linked successfully.\n\n"
"<i>* To link a channel, send the code above to your channel, and forward it to the bot. Note that the bot will not process any message others sent in channels.</i>"
msgstr "若要手動對 {chat_display_name} 進行連結，請按以下步驟進行：\n\n"
"1. 將 Bot 添加至您想要綁定的 Telegram 群組;\n"
"2. 發送以下程式碼至群組中：\n\n"
"<code>/start {code}</code>\n\n"
"3. 若連結成功，你將會收到提示。\n\n"
"<i>* 若要綁定頻道，請把上面的程式碼發送至你的頻道，然後將該消息轉發給 Bot。請注意，Bot 不會接收任何人發送至頻道的消息。</i>"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:523
#, python-brace-format
msgid "Command ‘{command}’ ({query}) is not recognised, please try again."
msgstr "未能成功識別指令「{command}」（{query}），請重試。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:545
msgid "Session expired or unknown parameter. (SE02)"
msgstr "對話過期或未知參數。(SE02)"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:553
#, python-brace-format
msgid "{module_id} is not activated in current profile. It cannot be linked."
msgstr "{module_id} 沒有在目前配置檔案中啟用。無法綁定此對話。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:565
#, python-brace-format
msgid "Trying to link chat {0}..."
msgstr "正在嘗試綁定對話 {0}…"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:570
#, python-brace-format
msgid "Chat {0} is now linked."
msgstr "對話 {0} 已成功綁定。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:591
msgid "No chat is linked to the group."
msgstr "尚無對話被綁定至該群組。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:597
#, python-brace-format
msgid "All {0} chat has been unlinked from this group."
msgid_plural "All {0} chats has been unlinked from this group."
msgstr[0] "所有 {0} 個對話已從該群組解綁。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:608
msgid "No chat is linked to the channel."
msgstr "尚無對話被綁定至該頻道。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:614
#, python-brace-format
msgid "All {0} chat has been unlinked from this channel."
msgid_plural "All {0} chats has been unlinked from this channel."
msgstr[0] "所有 {0} 個對話已從該頻道解綁。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:620
msgid "Send `/unlink_all` to a group to unlink all remote chats from it."
msgstr "將 \"/unlink_all\" 發送至一個群組, 以解綁所有綁定到該群組的對話。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:672
#, python-brace-format
msgid "This group is linked to {0}. Send a message to this group to deliver it to the chat.\n"
"Do NOT reply to this system message."
msgstr "該群組已與 {0} 綁定，向該群組發送消息以將其傳至該對話中。\n"
"請 不要 回覆該系統消息。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:683
#, python-brace-format
msgid "This group is linked to an unknown chat ({chat_id}) on channel {channel_name} ({channel_id}). Possibly you can no longer reach this chat. Send /unlink_all to unlink all chats from this group."
msgstr "該群組綁定到了來自 {channel_name}（{channel_id}）的未知對話（{chat_id}）。該對話有可能已不存在。發送 /unlink_all 以解綁所有綁定至此的對話。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:690
#, python-brace-format
msgid "This group is linked to a chat from a channel that is not activated ({channel_id}, {chat_id}). You cannot reach this chat unless the channel is enabled. Send /unlink_all to unlink all chats from this group."
msgstr "該群組綁定到了來自未啟動頻道的對話（{channel_id}、{chat_id}）。該對話有可能已不存在。發送 /unlink_all 以解綁所有綁定至此的對話。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:700
msgid "This Telegram group is linked to the following chats, choose one to start a conversation with."
msgstr "此 Telegram 群組已被綁定至以下對話，請選擇其中一個來開始聊天。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:750
#, python-brace-format
msgid "Invalid command. ({0})"
msgstr "無效指令。({0})"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:762
#, python-brace-format
msgid "Reply to this message to chat with {0}."
msgstr "回覆該消息以與 {0} 對話。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:789
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message, or choose a recipient:\n\n"
"Legend:\n"
msgstr "錯誤：未指定消息接收者。\n"
"請回覆一條過去的消息，或選擇一個收件人：\n\n"
"圖例：\n"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:815
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:825
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message.\n\n"
"Session expired, please try again."
msgstr "錯誤：未指定消息接收者。\n"
"請回覆一條過去的消息。\n\n"
"工作階段超時，請重試。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:836
#, python-brace-format
msgid "Delivering the message to {0}."
msgstr "發送消息至 {0}。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:840
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message."
msgstr "錯誤：未指定消息接收者。\n"
"請回覆一條過去的消息。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:845
#, python-brace-format
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message.\n\n"
"Invalid parameter ({0})."
msgstr "錯誤：未指定消息接收者。\n"
"請回覆一條過去的消息。\n\n"
"參數無效 ({0}) 。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:867
msgid "Send /update_info to a group where this bot is a group admin to update group title, description and profile picture."
msgstr "將本 bot 添加進 Telegram 群組，並設定為群組管理員。在群組中發送 /update_info 以更新群組名稱、簡介和大頭貼。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:877
#, python-brace-format
msgid "This only works in a group linked with one chat. Currently {0} chat linked to this group."
msgid_plural "This only works in a group linked with one chat. Currently {0} chats linked to this group."
msgstr[0] "該指令只適用於單一綁定的群組。目前該群組已綁定了 {0} 個對話。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:887
#, python-brace-format
msgid "Channel linked ({channel}) is not found."
msgstr "綁定的從端（{channel}）不存在。"

#. TRANSLATORS: Separator between group members in a Telegram group description generated by /update_info
#: efb_telegram_master/chat_binding.py:900
msgid ", "
msgstr "、"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:903
#, python-brace-format
msgid "{count} group member: {list}"
msgid_plural "{count} group members: {list}"
msgstr[0] "{count} 名成員：{list}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:934
msgid "Chat details updated."
msgstr "對話詳情已更新。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:938
#, python-brace-format
msgid "Chat linked ({chat_uid}) is not found in the slave channel ({channel_name}, {channel_id})."
msgstr "未在從端「{channel_name}」（{channel_id}）中找到綁定的對話（{chat_uid}）。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:944
#, python-brace-format
msgid "Error occurred while update chat details.\n"
"{0}"
msgstr "更新對話詳情時出錯。\n"
"{0}"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:947
msgid "No profile picture provided from this chat."
msgstr "該對話沒有大頭貼。"

#: efb_telegram_master/chat_binding.py:950
#, python-brace-format
msgid "Error occurred while update chat details. \n"
"{0}"
msgstr "更新對話詳情時出錯。 \n"
"{0}"

#: efb_telegram_master/__init__.py:103
msgid "WebP support of Pillow is required.\n"
"Please refer to Pillow Documentation for instructions.\n"
"https://pillow.readthedocs.io/"
msgstr "本程式依賴 Pillow 的 WebP 支援。\n"
"有關安裝方法請參閱 Pillow 文件。\n"
"https://pillow.readthedocs.io/"

#: efb_telegram_master/__init__.py:177
#, python-brace-format
msgid "Config File does not exist. ({path})"
msgstr "缺少設定檔案。({path})"

#: efb_telegram_master/__init__.py:183
msgid "Telegram bot token must be a string"
msgstr "Telegram bot token 必須為字串"

#: efb_telegram_master/__init__.py:189
msgid "Admins' user IDs must be a list of one number or more."
msgstr "管理員 ID 必須為一個或多個數字組成的列表。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:194
#, python-brace-format
msgid "Admin ID is expected to be an int, but {data} is found."
msgstr "管理員 ID 應為整數，但被設定為 {data} 。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:221
#, python-brace-format
msgid "This is EFB Telegram Master Channel {version}, running on profile “{profile}”, instance “{instance}”, on EFB {fw_version}."
msgstr "您正在使用 EFB Telegram 主端 {version}，執行於配置檔案「{profile}」、實例「{instance}」、EFB 版本 {fw_version}。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:225
#, python-brace-format
msgid "This is EFB Telegram Master Channel {version}, running on default profile, instance “{instance}”, on EFB {fw_version}."
msgstr "您正在使用 EFB Telegram 主端 {version}，執行於預設配置檔案、實例「{instance}」、EFB 版本 {fw_version}。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:230
#, python-brace-format
msgid "This is EFB Telegram Master Channel {version}, running on profile “{profile}”, default instance, on EFB {fw_version}."
msgstr "您正在使用 EFB Telegram 主端 {version}，執行於配置檔案「{profile}」、預設實例、EFB 版本 {fw_version}。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:234
#, python-brace-format
msgid "This is EFB Telegram Master Channel {version}, running on default profile and instance, on EFB {fw_version}."
msgstr "您正在使用 EFB Telegram 主端 {version}，執行於預設配置檔案與實例、EFB 版本 {fw_version}。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:238
#, python-brace-format
msgid "{count} slave channel activated:"
msgid_plural "{count} slave channels activated:"
msgstr[0] "已啟動 {count} 個從端："

#: efb_telegram_master/__init__.py:246
#, python-brace-format
msgid "\n\n"
"{count} middleware activated:"
msgid_plural "\n\n"
"{count} middlewares activated:"
msgstr[0] "\n\n"
"已啟用 {count} 個中間件："

#. TRANSLATORS: ‘channel’ here refers to a Telegram channel.
#: efb_telegram_master/__init__.py:258
#, python-brace-format
msgid "The channel {group_name} ({group_id}) is linked to:"
msgstr "頻道 {group_name}({group_id}) 已被綁定至："

#. TRANSLATORS: ‘channel’ here means an EFB channel.
#: efb_telegram_master/__init__.py:264
#, python-brace-format
msgid "The channel {group_name} ({group_id}) is not linked to any remote chat. To link one, use /link."
msgstr "頻道 {group_name}（{group_id}）尚未被綁定至任何對話。\n"
"請使用指令 /link 以綁定對話。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:274
#, python-brace-format
msgid "The group {group_name} ({group_id}) is linked to:"
msgstr "群組 {group_name} ({group_id}) 已被綁定至："

#: efb_telegram_master/__init__.py:279
#, python-brace-format
msgid "The group {group_name} ({group_id}) is not linked to any remote chat. To link one, use /link."
msgstr "群組 {group_name} ({group_id}) 尚未被綁定至任何對話。\n"
"請使用指令 /link 以綁定對話。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:304
#, python-brace-format
msgid "\n"
"- {channel_name}: Unknown chat ({channel_id}:{chat_id})"
msgstr "\n"
"- {channel_name}：不明對話（{channel_id}:{chat_id}）"

#. TRANSLATORS: ‘channel’ here means an EFB channel.
#: efb_telegram_master/__init__.py:311
#, python-brace-format
msgid "\n"
"- Unknown channel {channel_id}: ({chat_id})"
msgstr "\n"
"- 未知頻道 {channel_id}: ({chat_id})"

#: efb_telegram_master/__init__.py:331
msgid "You cannot link remote chats to here. Please try again."
msgstr "無法將對話綁定至此，請重試。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:333
msgid "This is EFB Telegram Master Channel.\n\n"
"To learn more, please visit https://etm.1a23.studio ."
msgstr "歡迎使用 EFB Telegram 主端. \n\n"
"了解詳情，請訪問 https://etm.1a23.studio 。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:349
msgid "Reply to a message with this command and an emoji to send a reaction. Ex.: <code>/react 👍</code>.\n"
"Send <code>/react -</code> to remove your reaction from a message."
msgstr "使用此指令後加一個 emoji 回覆消息來對此消息作出回應。例如：<code>/react 👍</code>。\n"
"發送 <code>/react -</code> 從消息中刪除您的回應。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:360
msgid "The message you replied to is not recorded in ETM database. You cannot react to this message."
msgstr "您回覆的消息未被記錄在 ETM 資料庫中。您不能對此消息作出回應。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:368
msgid "This message has no reactions yet. Reply to a message with this command and an emoji to send a reaction. Ex.: <code>/react 👍</code>."
msgstr "此消息尚未有回應。回覆此指令和 emoji 作出回應。例如：<code>/react 👍</code>."

#: efb_telegram_master/__init__.py:389
msgid "The slave channel involved in this message ({}) is not available. You cannot react to this message."
msgstr "此消息涉及的從端（{}）不可用。您不能對此消息作出回應。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:396
msgid "The channel involved in this message ({}) does not accept reactions. You cannot react to this message."
msgstr "此消息涉及的頻道（{}）不支援回應功能。您不能對此消息作出回應。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:403
msgid "The chat involved in this message ({}) is not found. You cannot react to this message."
msgstr "未找到此消息涉及的對話（{}）。您不能對此消息作出回應。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:413
msgid "You cannot react anything to this message."
msgstr "您不能對此消息作出回應。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:416
msgid "{} is not accepted as a reaction to this message."
msgstr "{} 不能接收對此消息的回應。"

#. TRANSLATORS: {} is a list of names of possible reactions, separated with comma.
#: efb_telegram_master/__init__.py:419
msgid "You may want to try: {}"
msgstr "您可以嘗試：{}"

#: efb_telegram_master/__init__.py:426
msgid "EFB Telegram Master Channel\n"
"/link\n"
"    Link a remote chat to an empty Telegram group.\n"
"    Followed by a regular expression to filter results.\n"
"/chat\n"
"    Generate a chat head to start a conversation.\n"
"    Followed by a regular expression to filter results.\n"
"/extra\n"
"    List all additional features from slave channels.\n"
"/unlink_all\n"
"    Unlink all remote chats in this chat.\n"
"/info\n"
"    Show information of the current Telegram chat.\n"
"/react [emoji]\n"
"    React to a message with an emoji, or show a list of members reacted.\n"
"/update_info\n"
"    Update info of linked Telegram group.\n"
"    Only works in singly linked group where the bot is an admin.\n"
"/rm\n"
"    Remove the quoted message from its remote chat.\n"
"/help\n"
"    Print this command list."
msgstr "EFB Telegram 主端 \n"
"/link\n"
"    將一個遠端對話與一個空 Telegram 群組綁定。\n"
"    透過附加正規表示式來篩選結果。\n"
"/chat\n"
"    生成一個對話頭以開始聊天。\n"
"    透過附加正規表示式來篩選結果。\n"
"/extra\n"
"    列出所有由從端提供的附加功能。\n"
"/unlink_all\n"
"    斷開本對話中的所有對話。\n"
"/info\n"
"    顯示該 Telegram 對話的相關訊息。\n"
"/react [emoji]\n"
"    使用 emoji 對一條消息進行回應，或者列出所有組員做出過的回應。\n"
"/update_info\n"
"    更新被綁定 Telegram 群組的詳情訊息。\n"
"    只對被單獨綁定且 Bot 為管理員的群組有效。\n"
"/rm\n"
"    從遠端對話中移除被引用回覆的消息。\n"
"/help\n"
"    顯示本說明訊息。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:469
msgid "Conflicted polling detected. If this error persists, please ensure you are running only one instance of this Telegram bot."
msgstr "檢測到衝突輪詢。如果此錯誤持續存在，請確保該 Telegram bot 只存在一個執行實例。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:490
#, python-brace-format
msgid "Message request is invalid.\n"
"{error}\n"
"<code>{update}</code>"
msgstr "無效的消息請求。\n"
"{error}\n"
"<code>{update}</code>"

#: efb_telegram_master/__init__.py:500
#, python-brace-format
msgid "This message is not processed due to poor internet environment of the server.\n"
"<code>{code}</code>"
msgstr "由於伺服器網路環境較差，無法處理此消息。\n"
"<code>{code}</code>"

#: efb_telegram_master/__init__.py:509
#, python-brace-format
msgid "<b>EFB Telegram Master channel</b>\n"
"You may have a poor internet connection on your server. Currently {count} network error is detected.\n"
"For more details, please refer to the log."
msgid_plural "<b>EFB Telegram Master channel</b>\n"
"You may have a poor internet connection on your server. Currently {count} network errors are detected.\n"
"For more details, please refer to the log."
msgstr[0] "<b>EFB Telegram 主端</b>\n"
"您伺服器的網路環境可能較差，目前已檢測到 {count} 個網路問題。\n"
"如需更多訊息，請查看日誌。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:532
#, python-brace-format
msgid "Chat migration detected.\n"
"All {count} remote chat are now linked to this new group."
msgid_plural "Chat migration detected.\n"
"All {count} remote chats are now linked to this new group."
msgstr[0] "檢測到聊天遷移。\n"
"全部 {count} 個遠端對話已綁定到新群組。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:542
#, python-brace-format
msgid "EFB Telegram Master channel encountered error <code>{error}</code> caused by update <code>{update}</code>. See log for details."
msgstr "EFB Telegram 主端遇到錯誤 <code>{error}</code>。\n"
"來自狀態：<code>{update}</code>。請檢查錯誤日誌。"

#: efb_telegram_master/__init__.py:577
msgid "This button does nothing."
msgstr "此按鈕沒有功能。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:109
msgid "Unknown error has occurred while trying to process this message. See log for details.\n\n"
"{error!r}"
msgstr "嘗試處理此消息時發生未知錯誤。有關詳細訊息，請參閱日誌。\n\n"
"{error!r}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:129
msgid "ETM message worker is not running due to unforeseen reason. This might be a bug. Please see log for details."
msgstr "由於不可預見的原因，ETM 消息工作程式未執行。 這可能是一個錯誤。 請參閱日誌了解詳細訊息。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:152
msgid "Error: This message cannot be edited, and thus is not sent. (ME01)"
msgstr "錯誤：無法編輯此消息，編輯後的消息未被發送。（ME01）"

#: efb_telegram_master/master_message.py:197
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message. (MS01)"
msgstr "錯誤: 未指定消息接收者。\n"
"請回覆一條過去的消息。(MS01)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:204
msgid "Error: No recipient specified.\n"
"Please reply to a previous message. (MS02)"
msgstr "錯誤: 未指定消息接收者。\n"
"請回覆一條過去的消息。(MS02)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:243
#, python-brace-format
msgid "Internal error: Slave channel “{0}” not found."
msgstr "內部錯誤：找不到從端「{0}」。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:259
#: efb_telegram_master/master_message.py:559
#, python-brace-format
msgid "{type_name} messages are not supported by EFB Telegram Master channel."
msgstr "EFB Telegram 主端不支援 {type_name} 消息。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:278
#, python-brace-format
msgid "{type_name} messages are not supported by slave channel {channel_name}."
msgstr "從端 {channel_name} 不支援 {type_name} 消息。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:372
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: efb_telegram_master/master_message.py:387
#, python-brace-format
msgid "Shared a contact: {first_name} {last_name}\n"
"{phone_number}"
msgstr "分享了聯絡人: {first_name} {last_name}\n"
"{phone_number}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:394
#, python-brace-format
msgid "Message type {0} is not supported."
msgstr "不支援的消息類型：{0}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:402
msgid "Chat is not found."
msgstr "聊天對話未找到。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:404
msgid "Message type is not supported."
msgstr "不支援該消息類型。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:407
msgid "Message editing is not supported.\n\n"
"{exception!s}"
msgstr "不支援編輯該消息。 \n\n"
"{exception!s}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:409
msgid "Message is not sent.\n\n"
"{exception!s}"
msgstr "消息未發送。 \n\n"
"{exception!s}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:412
msgid "Message is not sent.\n\n"
"{exception!r}"
msgstr "消息未發送。 \n\n"
"{exception!r}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:468
#, python-brace-format
msgid "This message is sent to “{dest}” with quick reply feature.\n\n"
"Learn more about how this works, how to turn this feature off, and how to stop this warning at {docs}."
msgstr "本消息已透過「快速回覆」功能發送到「{dest}」。\n\n"
"了解該功能如何工作、如何停用此功能、以及如何關閉本通知，請查閱 {docs} 。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:494
#, python-brace-format
msgid "Attachment is too large ({size}). Maximum allowed by Telegram Bot API is {max_size}. (AT01)"
msgstr "文件尺寸太大（{size}）。Telegram Bot API 允許的最大檔案大小為 {max_size}。(AT01)"

#: efb_telegram_master/master_message.py:507
msgid "Reply /rm to a message to remove it from its remote chat."
msgstr "引用一條消息並回覆 /rm 以將其從遠端對話中移除。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:516
#: efb_telegram_master/master_message.py:522
msgid "This message is not found in ETM database. You cannot remove it from its remote chat."
msgstr "未能在 ETM 資料庫中找到該消息。該消息不能在遠端對話中移除。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:527
#, python-brace-format
msgid "Module of this message ({module_id}) could not be found, or is not a slave channel."
msgstr "不能找到發送該消息的元件「{module_id}」。該消息不能在遠端對話中移除。"

#: efb_telegram_master/master_message.py:537
msgid "Failed to remove this message from remote chat.\n\n"
"{error!s}"
msgstr "無法從遠端對話中刪除此消息。\n\n"
"{error!s}"

#: efb_telegram_master/master_message.py:542
msgid "Failed to remove this message from remote chat.\n\n"
"{error!r}"
msgstr "無法從遠端對話中刪除此消息。\n\n"
"{error!r}"

#: efb_telegram_master/utils.py:67
#, python-brace-format
msgid "{0} is not a valid experimental flag"
msgstr "{0} 不是有效的實驗性開關"

#. TRANSLATORS: This part of text must be formatted in a monospaced font and no line shall exceed the width of a 70-cell-wide terminal.
#: efb_telegram_master/wizard.py:72
msgid "# ======================================\n"
"# EFB Telegram Master Configuration file\n"
"# ======================================\n"
"#\n"
"# This file configures how EFB Telegram Master Channel (ETM) works, and\n"
"# Who it belongs to.\n"
"#\n"
"# Required items\n"
"# --------------\n"
"#\n"
"# [Bot Token]\n"
"# The bot token obtained from @BotFather, in the format of numbers-colon-\n"
"# alphanumerals.\n"
msgstr "# =========================\n"
"# EFB Telegram 主端配置檔案\n"
"# =========================\n"
"#\n"
"# 此文件用於配置 EFB Telegram 主端（ETM）的工作方式及其所屬。\n"
"#\n"
"# 必填項目\n"
"# --------\n"
"#\n"
"# [Bot 令牌]\n"
"# 通過 @BotFather 獲得的 bot 令牌，格式為 數字-冒號-字母數字。\n"

#. TRANSLATORS: This part of text must be formatted in a monospaced font.and no line shall exceed the width of a 70-cell-wide terminal.
#: efb_telegram_master/wizard.py:91
msgid "# [List of Admin User IDs]\n"
"# ETM will only process messages and commands from users\n"
"# listed below.  This ID can be obtained from various ways \n"
"# on Telegram.\n"
msgstr "# [管理員使用者ID列表]\n"
"# ETM 僅將處理來自下列使用者的消息和指令。\n"
"# 此 ID 可以透過多種方式從 Telegram 獲取。\n"

#. TRANSLATORS: This part of text mst be formatted in a monospaced font.and no line shall exceed the width of a 70-cell-wide terminal.
#: efb_telegram_master/wizard.py:101
msgid "# Optional items\n"
"# --------------\n"
"#\n"
"# [Experimental Flags]\n"
"# This section can be used to toggle experimental functionality.\n"
"# These features may be changed or removed at any time.\n"
"# Refer to the project documentation for details.\n"
"#\n"
"# https://etm.1a23.studio\n"
msgstr "# 可選項目\n"
"# --------\n"
"#\n"
"# [實驗功能]\n"
"# 此部分可用來啟用實驗功能。\n"
"# 這些功能隨時可能會被更改或刪除。\n"
"# 詳細內容請參考項目文件。\n"
"#\n"
"# https://etm.1a23.studio\n"

#. TRANSLATORS: This part of text mst be formatted in a monospaced font.and no line shall exceed the width of a 70-cell-wide terminal.
#: efb_telegram_master/wizard.py:117
msgid "# [Network configurations]\n"
"# Timeout tweaks, Proxy, etc.\n"
"# Refer to the project documentation for details.\n"
"#\n"
"# https://etm.1a23.studio\n"
msgstr "# [網路配置]\n"
"# 超時調整，代理等。\n"
"# 詳細內容請參考項目文件。\n"
"#\n"
"# https://etm.1a23.studio\n"

#. TRANSLATORS: This part of text mst be formatted in a monospaced font.and no line shall exceed the width of a 70-cell-wide terminal.
#: efb_telegram_master/wizard.py:145
msgid "# [RPC interface]\n"
"# Enable RPC interface of ETM where you can use scripts to manage data stored\n"
"# in the ETM message database or make queries.\n"
"# Refer to the project documentation for details.\n"
"#\n"
"# https://etm.1a23.studio\n"
msgstr "# [RPC 介面]\n"
"# 啟用 ETM 的 RPC 介面，您可以透過此介面使用腳本來管理\n"
"# 或查詢儲存在 ETM 消息資料庫中的資料。\n"
"# 詳細內容請參考項目文件。\n"
"#\n"
"# https://etm.1a23.studio\n"

#: efb_telegram_master/wizard.py:171
msgid "Your Telegram Bot token: "
msgstr "您的 Telegram Bot 令牌： "

#: efb_telegram_master/wizard.py:180
msgid "Bot token is required. Please try again."
msgstr "必須輸入 Bot 令牌。請再試一次。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:188
msgid "Please try again."
msgstr "請再試一次。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:194
msgid "Do you want to run ETM behind a proxy? "
msgstr "是否透過代理執行 ETM？ "

#: efb_telegram_master/wizard.py:198
msgid "Select proxy type"
msgstr "選擇代理服務類型"

#: efb_telegram_master/wizard.py:200
msgid "Proxy host (domain/IP): "
msgstr "代理主機（域名/IP）："

#: efb_telegram_master/wizard.py:201 efb_telegram_master/wizard.py:583
msgid "Proxy port: "
msgstr "代理伺服器埠："

#: efb_telegram_master/wizard.py:204
msgid "Does it require authentication? "
msgstr "此代理是否需要認證？"

#: efb_telegram_master/wizard.py:206
msgid "Username: "
msgstr "使用者名稱："

#: efb_telegram_master/wizard.py:207
msgid "Password: "
msgstr "密碼："

#: efb_telegram_master/wizard.py:217
msgid "You have not installed required extra package to use SOCKS5 proxy, please install with the following command:"
msgstr "您尚未安裝 SOCKS5 代理所需的額外套裝軟體。請用以下指令進行安裝："

#: efb_telegram_master/wizard.py:224
msgid "Protocol [socks5]: "
msgstr "協議 [socks5]："

#: efb_telegram_master/wizard.py:236
msgid "1. Set up your Telegram Bot\n"
"---------------------------\n"
"ETM requires you to have a Telegram bot ready with you to start with."
msgstr "1. 設定您的 Telegram Bot\n"
"------------------------\n"
"為了啟動 ETM，您需要準備一個 Telegram 機器人。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:249
msgid "Yes, please tell me how to make one."
msgstr "不，請告訴我如何該如何建立。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:250
msgid "No, I have already made one according to the docs."
msgstr "是的，我已經依照文件建立完成了。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:252
msgid "Do you need help creating a bot?"
msgstr "您了解如何建立 Telegram bot 嗎？"

#: efb_telegram_master/wizard.py:258
msgid "Follow this guide to create your first ETM Telegram Bot.\n\n"
">>> Step 1: Search @BotFather on Telegram, or follow the link below. You should be able to see a bot named “BotFather”."
msgstr "跟隨此指南來建立您的第一個 ETM Telegram bot。\n\n"
">>> 第一步：在 Telegram 上搜尋 @BotFather，或點擊下面的連結。您應該可以看到一個名為「BotFather」的 bot。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:266 efb_telegram_master/wizard.py:278
#: efb_telegram_master/wizard.py:291 efb_telegram_master/wizard.py:322
msgid "Press ENTER/RETURN to continue..."
msgstr "按確認鍵繼續…"

#: efb_telegram_master/wizard.py:269
msgid ">>> Step 2: Send /newbot to BotFather to create a new bot. Follow its prompts to give it a name and a username. Note that its username must end with “bot”.\n\n"
"After setting its username, you should receive a long line of code called “token”. Keep it with you securely, we will need that later on."
msgstr ">>> 第二步：向 BotFather 發送 /newbot 以建立一個新的 bot。跟隨提示給它設定一個名稱和使用者名稱。注意，使用者名稱必須以「bot」結束。\n\n"
"設定使用者名稱後，您應該收到一個被稱為「令牌（token）」的長串程式碼。請妥善保管，我們稍後會用到它。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:281
msgid ">>> Step 3: Get the bot ready for ETM.\n"
"Send /setjoingroups to BotFather, choose the bot you just created, then choose “Enable”. This will allow your bot to join groups.\n\n"
"Send /setprivacy to BotFather, choose the bot you just created, then choose “Disable”. This will allow your bot to process all messages in groups it joined, not just commands."
msgstr ">>> 第三步：把 bot 準備好供 ETM 使用\n"
"向 BotFather 發送 /setjoingroups，選擇您剛剛建立的 bot，然後選擇「Enable」。這項設定將允許您的 bot 加入群組。\n\n"
"向 BotFather 發送 /setprivacy，選擇您剛剛建立的 bot，然後選擇「Disable」。這項設定將允許您的 bot 接收並處理群組內的非指令消息。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:297
msgid "Yes, please update."
msgstr "是，請幫我更新。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:298
msgid "No, I want to keep the old commands list."
msgstr "否，我想保留舊的命令列表。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:300
msgid "Do you want to update the list of commands of your bot?"
msgstr "是否要更新 bot 的命令列表？"

#: efb_telegram_master/wizard.py:305
msgid "Updating commands list..."
msgstr "正在更新命令列表…"

#: efb_telegram_master/wizard.py:308
msgid "Show commands list."
msgstr "顯示命令列表。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:309
msgid "Link a remote chat to a group."
msgstr "將一個遠端對話綁定至一個群組。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:310
msgid "Unlink all remote chats from a group."
msgstr "將一個群組中的所有遠端對話解綁。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:311
msgid "Display information of the current Telegram chat."
msgstr "顯示目前 Telegram 對話的詳細訊息。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:312
msgid "Generate a chat head."
msgstr "生成一個對話頭。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:313
msgid "Access additional features from Slave Channels."
msgstr "訪問來自從端的附加功能。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:314
msgid "Update info of linked Telegram group."
msgstr "更新已綁定的 Telegram 群組的訊息。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:315
msgid "Send a reaction to a message, or show a list of reactors."
msgstr "向一條消息作出回應，或顯示回應者列表。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:316
msgid "Remove a message from its remote chat."
msgstr "從遠端對話中刪除消息。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:320 efb_telegram_master/wizard.py:387
#: efb_telegram_master/wizard.py:400 efb_telegram_master/wizard.py:597
#: efb_telegram_master/wizard.py:606 efb_telegram_master/wizard.py:614
#: efb_telegram_master/wizard.py:643
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: efb_telegram_master/wizard.py:326
msgid "List of Admin User IDs, separated with comma: "
msgstr "管理員使用者 ID 列表，用逗號隔開： "

#: efb_telegram_master/wizard.py:336
msgid "Admin IDs are required. Please try again."
msgstr "管理員 ID 為必填項。請再試一次。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:342
#, python-brace-format
msgid "{input} is not a valid input. Please try again."
msgstr "{input} 不是一個有效的輸入。請再試一次。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:351
msgid "2. Set up Bot administrators\n"
"----------------------------\n"
"To protect your data privacy and security, you need to provide a list of users who can interact with this Telegram Bot."
msgstr "2. 設定機器人管理員\n"
"-------------------\n"
"為了保護您的資料隱私和安全，您需要提供一個可以與此 Telegram 機器人互動的使用者列表。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:360
msgid "Yes, I want to know how to get my ID."
msgstr "不，我想知道如何獲取我的 ID。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:361
msgid "No, I already know my ID."
msgstr "是的，我已知道我的 ID。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:363
msgid "Do you need help getting your ID?"
msgstr "您了解如何獲取您的 Telegram 數字 ID 嗎？"

#: efb_telegram_master/wizard.py:368
msgid "Starting ID bot..."
msgstr "正在啟動 ID bot..."

#: efb_telegram_master/wizard.py:379
#, python-brace-format
msgid "Your Telegram user ID is {id}."
msgstr "您的 Telegram 使用者 ID 是 {id}。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:391
msgid "Now, send any message to the bot you just created. You should be able to get a numerical ID. That is your Telegram user ID. Enter that below to set yourself as an admin."
msgstr "現在，請向您剛剛建立的 bot 發送任意消息。您應該能夠獲得一個數字 ID。這就是您的 Telegram 使用者 ID。請在下面輸入您的 ID 以將您自己設定為管理員。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:398
msgid "Stopping ID bot..."
msgstr "正在停止 ID bot..."

#: efb_telegram_master/wizard.py:408
msgid "Number of chats shown in when choosing for /chat and /link command. An overly large value may lead to malfunction of such commands."
msgstr "在觸發 /chat 和 /link 指令時每頁顯示的條目數。 過大的數值可能會導致該功能失效。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:414
msgid "Link more than one remote chat to one Telegram group. Send and reply as you do with an unlinked chat. Disable to link remote chats and Telegram group one-to-one."
msgstr "綁定多個對話到一個 Telegram 群組。 消息發送方式與未綁定群組相同。 禁用後 ETM 會強制遠端對話與 Telegram 群組一對一綁定。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:420
msgid "Notify the user about network error every n errors received. Set to 0 to disable it."
msgstr "每發生 n 次網路連接錯誤時通知使用者一次。 設定為 0 即可禁用。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:425
msgid "When a slave channel requires to remove a message, EFB will ignore the request if this value is true."
msgstr "當從端要求刪除特定消息時，ETM 將以通知替代刪除操作。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:430
msgid "Detect the locale from admins’ messages automatically. Locale defined in environment variables will be used otherwise."
msgstr "從 bot 管理員的語言設定中自動設定 ETM 語言。當該值為 false 時，ETM 會從系統的環境變數中讀取語言設定。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:435
msgid "Retry infinitely when an error occurred while sending request to Telegram Bot API. Note that this may lead to repetitive message delivery, as the respond of Telegram Bot API is not reliable, and may not reflect the actual result."
msgstr "當向 Telegram Bot API 發送請求出錯時，一直重試請求。 注意：由於 Telegram Bot API 的應答可能不穩定，這可能導致重複的消息傳送出現重複，且可能導致您看到的結果與實際不符。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:442
msgid "Send all image messages as files, in order to prevent Telegram’s image compression in an aggressive way."
msgstr "將所有圖片消息以文件發送，以積極避免 Telegram 對於圖片的壓縮。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:447
msgid "Behavior when a message received is muted on slave channel platform.\n\n"
"- normal: send to Telegram as normal message\n"
"- silent: send to Telegram as normal message, but without notification sound\n"
"- mute: do not send to Telegram"
msgstr "當收到在從端設定為免打擾的消息時的行為。\n\n"
"- normal：作為正常消息發送到 Telegram\n"
"- silent：作為正常消息發送到 Telegram，但沒有聲音通知\n"
"- mute：不發送到 Telegram"

#: efb_telegram_master/wizard.py:456
msgid "Behavior when a message received is from you on slave channel platform. This overrides settings from message_muted_on_slave.\n\n"
"- normal: send to Telegram as normal message\n"
"- silent: send to Telegram as normal message, but without notification sound\n"
"- mute: do not send to Telegram"
msgstr "當收到由你在從端發送的消息時的行為。這項設定將覆蓋 message_muted_on_slave。\n\n"
"- normal：作為正常消息發送到 Telegram\n"
"- silent：作為正常消息發送到 Telegram，但沒有聲音通知\n"
"- mute：不發送到 Telegram"

#: efb_telegram_master/wizard.py:465
msgid "Enable experimental support to animated stickers. Note: you might need to install binary dependency \"libcairo\" to enable this feature."
msgstr "啟用對動態貼紙的實驗支援。注意：您可能需要安裝二進位制依賴「libcairo」才能啟用此功能。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:471
msgid "Enable quick reply in non-linked chats.\n\n"
"- enabled: Enable this feature without warning.\n"
"- warn: Enable this feature and issue warnings every time when you switch a recipient with quick reply.\n"
"- disabled: Disable this feature."
msgstr "在未綁定的對話中快速回覆。\n\n"
"- enabled：啟用此功能並關閉警告。\n"
"- warn：啟用該功能，並在自動發送至不同收件人時發出警告。\n"
"- disabled：禁用此功能。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:480
msgid "Placeholder text when the a picture/video/file message has no caption.\n\n"
"- emoji: Use emoji like 🖼️, 🎥, and 📄.\n"
"- text: Use text like “Sent a picture/video/file”.\n"
"- disabled: Use empty placeholders."
msgstr "當圖片/影片/文件消息沒有標題時使用的占位符文字。\n\n"
"- emoji： 使用 emoji， 如 🖼️、🎥 和 📄。\n"
"- text：使用文字，如「發送了圖片/影片/文件」。\n"
"- disabled：使用空占位符。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:491
msgid "Do you want to config experimental features? "
msgstr "您想要配置實驗性功能嗎？ "

#: efb_telegram_master/wizard.py:535
msgid "Do you want to adjust network configurations? (connection timeout) "
msgstr "您想調整網路配置嗎？（連接超時設定）"

#: efb_telegram_master/wizard.py:543
msgid "For meanings and significances of the following values, please consult the module documentations."
msgstr "關於以下數值的含義和作用，請查閱元件文件。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:550
msgid "Do you want to change timeout settings? "
msgstr "是否更改超時設定？ "

#: efb_telegram_master/wizard.py:555
msgid "read_timeout (in seconds): "
msgstr "超時（秒）："

#: efb_telegram_master/wizard.py:557
msgid "connect_timeout (in seconds): "
msgstr "連接超時（秒）："

#: efb_telegram_master/wizard.py:563
msgid "To learn about what RPC is and what it does, please visit the module documentations."
msgstr "若要了解 RPC 是什麼以及它能夠做什麼，請訪問元件文件。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:570
msgid "Do you want to enable RPC interface? "
msgstr "是否啟用 RPC 介面？"

#: efb_telegram_master/wizard.py:582
msgid "RPC server: "
msgstr "RPC 伺服器： "

#: efb_telegram_master/wizard.py:592
msgid "Checking ffmpeg installation..."
msgstr "正在檢查 ffmpeg 安裝…"

#: efb_telegram_master/wizard.py:594 efb_telegram_master/wizard.py:603
#: efb_telegram_master/wizard.py:611
msgid "FAILED"
msgstr "失敗"

#: efb_telegram_master/wizard.py:595
msgid "ffmpeg is not found in current $PATH."
msgstr "無法在目前 $PATH 找到 ffmpeg。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:599
msgid "Checking libmagic installation..."
msgstr "正在檢查 libmagic 安裝…"

#: efb_telegram_master/wizard.py:604
msgid "libmagic is not found in your system."
msgstr "您的系統中沒有找到 libmagic。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:608
msgid "Checking libwebp installation..."
msgstr "正在檢查 libwebp 安裝…"

#: efb_telegram_master/wizard.py:612
msgid "libwebp plugin is not detected by Pillow."
msgstr "Pillow 未檢測到 libwebp 外掛程式。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:625
msgid "================================\n"
"EFB Telegram Master Setup Wizard\n"
"================================\n\n"
"This wizard will guide you to setup your EFB Telegram Master channel (ETM). This would be really fast and simple."
msgstr "=========================\n"
"EFB Telegram 主端設定嚮導\n"
"=========================\n\n"
"這個嚮導將會幫助你設定 EFB Telegram 主端 (ETM)。這個過程會很簡單快速。"

#: efb_telegram_master/wizard.py:641
msgid "Saving configurations..."
msgstr "正在儲存配置…"

#: efb_telegram_master/wizard.py:647
msgid "Congratulations! You have finished the setup wizard for EFB Telegram Master Channel."
msgstr "恭喜！您已完成了 EFB Telegram 主端的設定嚮導。"

